!!!!!救人!!!!!

巴絲如果得閒 出去搵下 唔好畀佢死 唔值得為呢個政府死...留返條命同佢長鬥

救人

推

死士一定要救

Push

推！

推，一路翻工沿路搵下先
巴打，睇到post嘅再諗清楚，呢度好多同路人要你幫手

千萬不要！！！！！

留命一齊努力